我屌你老母垃圾警察

「警方初步調查後，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。據悉，死者近日感情受挫及感到生活不快，不排除因此輕生。至於牆身出現的字句，未知是否事主在墮樓前寫下。」

唔通死左先寫既
咁都有得屈
香港警察 成班垃圾